[8.5罷工] 將文宣、連儂牆擴散去你公司

利申 返緊office
大多數同事都係黃底多 咩年紀都有
問親個個8月5會唔會罷工
多數都係話「唔知呀」、「有人罷咪罷囉」
其實個個都係等有人行出第一步
屌你班友AirDrop文宣、黐連儂牆就黐得咁開心
聽日立即將文宣、連儂牆擴散去你公司
黐去啲當眼地方，例如lobby, lift, 大門
偏地開花
反正公司Print野又唔駛錢

不要說我要罷工
試着說我會罷工

光復香港
時代革命

8月5 全香港 齊罷工

推
我會罷工

我會罷工

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

[文宣長文] 全城罷工，反對送中，五大訴求，竭力追究

好想痴喺lobby附近 公司全藍唔敢print

btw 可以print野嘅巴絲，拜託你地可以痴自己同上下層嘅後樓梯for煙break人士！！！

冇cam安全！

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :